【極緊急 文宣新方向】#Stop China Before World War 3

反送中運動持續就快4個月
國際對香港既反應已經開始冷淡
一嚟香港事，鬼佬覺得唔關自己事
更加唔知做乜可以幫到香港

所以我地對外國際既宣傳
除左#Chinazi之外

仲有：
#Stop China Before World War 3

令全世界人產生兩個諗法：
「制止中國經濟侵略、法西斯主義擴張，係應有義務。」
「要喺中國發動戰爭之前，將戰火苗頭撲熄。」

而呢個宣傳方向，要令全世界知道中國已經進行緊經濟殖民同侵略
要有史實佐證，要令全世界感受到中國威脅
令佢地記返起：

＃中國治下殺人數量已經多過德國納粹
＃中國集中營
＃種族清洗維吾爾族人
＃香港警察法西斯殘待香港人
＃挑動國內極端民族主義，仇視外國人
＃用大量金錢喺全世界買地殖民，收買各國官員買港口作軍事用途
＃向國際自稱發展中國家每年收取以億計援助金，詐騙成性，違約不斷。

以歷史走向，如果全世界一路容許中國共產黨壓榨中國人民，對外侵略。
因為中國而發生第三次世界大戰嘅機會率到底有幾大？
呢條問題應該好好咁問下世界各國元首。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無人覺得可行?

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

有諗頭

push